[LEGGO]EXID討論區[5] 617港場FM大發!!

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)
本名：許率智
生日：1989年1月10日 (27歲)
星座：摩羯座
血型：O型
身高：170cm
體重：
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)
本名：安孝真
生日：1991年12月10日 (25歲)
星座：射手座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國忠清南道天安市
民族：朝鮮族
隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)
本名：安喜延
生日：1992年5月1日 (24歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國首爾特別市
民族：朝鮮族
隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)
本名：徐慧潾
生日：1993年8月23日 (23歲)
星座：處女座
血型：
身高：167cm
體重：54kg
出生地：韓國光州廣域市
隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)
本名：朴正花
生日：1995年5月8日 (21歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：48kg
出生地：韓國京畿道安養市
隊內擔當：副Rapper、忙內

主要音樂作品：
1st Single
《Holla》2012年2月16日

1. I Do
2. Whoz That Girl

EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album
《Hippity Hop》2012年8月13日

1. Better Together
2. I Feel Good
3. Call
4. Think About
5. Whoz That Girl Part.2
6. I Feel Good (R.T Remix)

EXID – I Feel Good MV

EXID – I Feel Good (R.Tee Remix) MV

主要音樂作品：
2nd Single
《Every Night》2012年10月2日

1. Every Night
2. Every Night (inst.)

EXID – Every Night MV

3rd Single
《Up ＆ Down》2014年8月27日

1.Up ＆ Down
2. Up ＆ Down (inst.)

EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album
《Ah Yeah》2015年4月13日

01. 아예 (Ah Yeah)
02. 아슬해
03. 토닥토닥
04. With Out U
05. 1m
06. 위아래
07. 매일밤 (ver.2)
08. 아예 (Ah Yeah) (inst.)

EXID – Ah Yeah MV

4th Single
《Hot Pink》2015年11月18日

1. Hot Pink

EXID – Hot Pink MV

5th Single
《Only One》2016年3月3日

1. Only One

Solji & Hani (EXID) – Only One Full Audio ver.

Solji & Hani (EXID) – Only One MV

1st Album
《Street》2016年6月1日

1.데려다줄래 帶我去好嗎 Will you take me?
2. L.I.E
3. 알면서 明知道
4. Hello (Hani獨唱)
5. Cream
6. 3% (率智獨唱)
7. Only One
8. 당연해 當然
9. 냠냠쩝쩝 Yum Yum (正花、慧潾合唱)
10.여름,가을,겨울,봄 春, 夏, 秋, 冬
11. Good
12. Hot Pink (Remix)
13. L.I.E (Jannabi Remix)

EXID – L.I.E MV

EXID – L.I.E MV Dance version

3rd Mini Album
《Eclipse》2017年4月10日

1. Boy
2. Night Rather Than Day (낮보다는 밤)
3. How Why
4. Milk (우유) (Hani Solo)
5. Velvet (Le Solo)
6. Night Rather Than Day (낮보다는 밤) (Inst.)

EXID – Night Rather Than Day MV

子團體：
DASONI
成員：率智，HaNi

「DASONI」意指所愛之人，計劃以愛情為主題演唱多種風格的歌曲。代表作有《Good Bye》及《Said So Often》。

子團體音樂作品：
1st Single
《Good Bye》2013年2月15日

1. Said So Often
2. Good Bye
3. Said So Often (inst.)
4. Good Bye (inst.)

DASONI – Good Bye MV

2nd Single
《Stage Of The 70’s》2013年3月15日
1. Said So Often (Stage Ver.)
2. Said So Often (Stage Ver.) (inst.)

其他作品：
《Whenever You Play That Song(그 노래를 틀 때마다)》 - 許閣 & LE 2011年12月9日
1. 그 노래를 틀 때마다
2. 그 노래를 틀 때마다 (inst.)
Whenever You Play That Song MV

《불후의명곡 - 가족은 즐겁다 (不朽的名曲 - 家族喜悅)》合輯 2015年1月17日
4. 너나좋아해 나너좋아해 (你喜歡我 我喜歡你)

《잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好)》- Welldone Potato & 率智 2015年5月28日
1. 잘해주지 말걸 그랬어
2. 잘해주지 말걸 그랬어(inst.)
잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好) MV

《빈틈(空隙)》- KEN (VIXX) & Hani 2015年6月24日
1.빈틈
빈틈(空隙) Audio

OST作品：
MBC《第一千個男人》OST 2012年10月11日
《Hey Boy》- EXID

SBS《錢的化身》OST 2013年2月8日
《Up&Down》- EXID

電影《Home》OST 2015年5月7日
《Feel The Light》- EXID (率智&Hani)
MV:

KBS電視劇《製作人》OST 2015年5月23日
《Love Sweet》- 率智

《Shut up (닥쳐줘요)》- Baechigi (feat. Solji) 2015年8月6日
03. 닥쳐줘요 (Shut Up) (Feat. Solji 솔지 Of EXID)
MV:

《<불후의 명곡 – 전설을 노래하다> - 주영훈 2편(<不朽的名曲 - 傳奇歌曲> 朱榮勳第二輯)》
合輯 2015年9月19日
4. Poison

實用連結：
EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

EXID台灣官方首站 Facebook

EXID 台灣之家 Facebook

EXID 台灣之家 影片庫 (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 香港Instagram fanspage (身為LEGGO既你 第一時間就應該follow呢個page)

Youtube Brain Tsui Channel (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID Worldwide International Fansite

EXID韓國飯站

Instagram
Hani:
慧潾:
正花:
LE:
率智:

推薦表演：
141008 Hani Fancam by pharkil(爆紅飯拍)

150227 EXID UP&Down Fancam by D ace

150117 不朽的名曲 (EXID) – 你喜歡我，我喜歡你

150218 蒙面歌王 (率智)
- Dont Touch Me[url]https://www.youtube.com/watch?v=YGnGHtYJLRo[/url]- The Reason I Become A Singer[url]https://www.youtube.com/watch?v=CqNpFUDb_-o[/url]- We Shouldve Been Friends

150405 蒙面歌王 (率智)
- Maria

160228 蒙面歌王 (Hani)
- Honey

- Snail

160228 蒙面歌王 (Hyelin)
- If I leave 나 가거든

Huh Gak & LE(EXID) _ Whenever you play that song(MV Full Ver.)

150508 JINUSEAN & HANI - Tell me one more time@Music Bank

150919 不朽的名曲 (LE,率智,慧潾) – Poison

綜藝連結：(內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 台灣之家 影片庫

Youtube Brain Tsui Channel

Youtube EXID台灣首站Channel

Youtube EXIDear Channel

注意事項：
1. 盡量唔好quote圖, 方便用手機既巴打
2. 綜藝播出頭兩日盡量粉字避免劇透
3. 討論話題盡量以EXID為主
4. 嚴禁所有變態行為及言語, 違者切J

巴絲改圖：

Ah Yeah專輯小卡
專輯小卡鑑賞圖

Street專輯小卡
專輯小卡鑑賞圖

Eclipse專輯小卡
專輯小卡鑑賞圖

150426 EXID fan meeting
超能力者巴打既經歷同幫香港leggo傳達既訊息同禮物：

「大概講下今日簽名會流程，兩個字！好嚴！
本身係唔俾問成員任何問題，不過我冇理，照俾佢地寫！
仲有埋到去簽唔俾你跪，全程只企係度，同埋後面D staff 係咁趕fuck」

問：LE, Solj,香港有好多喜歡EXID 的fans,有冇野想同佢地講
LE答：Thank you for your love

Solji答： 請繼續愛我地EXID

問：正花, 慧潾, 如果有機會黎香港，最想做乜？
慧潾答：eatting (慧潾唔記得點串)

正花答：想食好食既野！

Hani:
「我將成set 韓牛放係枱，我同Hani 講我係香港黎，韓牛係香港飯送俾EXID,我見經理人企係隔離，講埋佢都有份，之後我交set 韓牛俾經理人，佢 ，跟住我同Hani 講一定要黎香港！跟住佢主動同我勾手指尾，打埋印」

超能力者巴打送比hani既髮箍

一開始個型男就係超巴

連登獨家

By Leggo(高登名)
LE同靚花唔係到
Hani係慧潾後面

講返發生過咩事

本身我搵唔到佢地落車個位 收到風入左離境大堂 所以知佢地邊班機既我就去左佢地boarding gate等

但周圍都好靜 本身打定輸數 諗住見?韓國人開始boarding上機我就peace

去到佢地差唔多board果陣 我禁禁下電話一抬高個頭就突然見到佢地3個係我面前出現 仲係只係一排?距離

我太驚訝o左好耐嘴 唔知俾咩反應就即刻俾手機影左呢3張 跟住慧潾望左我個o嘴樣半秒到1秒就擰返走

跟住佢地就已經去左上機 我一路望住佢地果陣個心跳得勁快 隻手都震哂 因為我冇預真係見到

好後悔如果我早有準備唔緊張 即刻衝去問佢地一齊合照就好

我知我廢 第1次近距離偶遇自己idol 完

出POST DOC:

大發

留名

lm

留個靚名

617 有冇手燈賣
如果冇既話，就要自製應援板

舉牌應該會比後面屌

同埋唔係上勁歌

Fc好似賣左都幾多飛咁

VIP飛平放TG@cartoon2000

點解好似無咩人上水咁？

原來爆咗post 我頭先先知 唔怪之咁耐冇人

617 幾點集合

你地係幾行？vip？

vip s1-2
咁多位唔買vip 有得影相同握手仔喎

我都仲係諗緊我有兩張飛係咪可以拍兩次手

一張飛可以單手high five
兩張咪可以雙手high five

突然掛住solji了

一直好掛住佢

賣一張s1-2 b行既飛，有無巴打要

如果617 都係到就好啦

智叔

可能到時會驚喜登場呢 ff中

how much

幾錢 有興趣

輝夜賣張比我 一齊坐幾好啊

伏位黎

同埋唔係連位黎

點伏位法？
唔係連位？仲諗住一齊坐

2-3 z行 你話伏唔伏

屌果時比hold飛狗扣起哂d1-3

咪買張2-3 點知轉個頭又禁到1-3

屌佢老母唔係即pay就死撚開啦

坐到咁後？

上面有位巴打賣s1-2 b行 唔知幾錢呢 想買

有冇站搞應援

巴打價，原價+手續費

仲有冇巴打放S1-2/3/4飛呀
tg @maddogyp

想買飛加我tg傾吧
@nonono9527

依家好似淨係得wtg有籌錢應援，
應該都係買下大米果d基本野，
但係fm時既應援就冇聲氣

好擔心果一日氣氛好冷淡

唉
做到既野就係到時一齊大叫應援啦

JB po 多次歌詞啦

放心 一定變左9 叫

連登leggo🤷🏻‍♀️

都走了

連和尚都消失了

和尚係咪犯左戒比人捉左去鎮妖塔度贖罪

應該係犯左色戒比江湖中人追殺緊

掛住呀智 點算💁🏻‍♂️

有名你叫過氣女團
你都轉左名啦

得自己推post 佢頂到咁耐叫好
定係比人拉左

rip和尚 下次唔好再飯d公司唔生性既女團啦

loop返佢啲片

唔可以咁講喎 你連成個名都轉左啦

我係唔會轉名

617靠你地

巴打買左飛未 邊行

未買啊 有巴打放s1-2 b行

如無意外同結他坐D行

早知同jb坐啦 費事自己坐

其實張飛我睇唔明
S1 D ROW姐係最邊邊位呀?

我都諗緊位點簡好

仲有咁多位賣咩仲有得揀

飛都未拎
係咪通利拎就得？
但張信用卡係屋企人

我同人買麻

係 通利

我都係D 行

D行咩位? 我同屎奧都係D行

你地個個都D行既 s幾？

s1-2

咁多人都D行 我都係 不過S1-1

棄左飯喇?

結絲會唔會坐我隔離

有張s1-2 f行 諗緊買唔買

[q ote]結絲會唔會坐我隔離[/quote]
佢同結他連位喎

你地多數自己去？

同米王輝去

我有mon post嘅唔起香港搭唔到嗲

但係有冇人答到我你地張飛S1係點寫?我個張靜係寫住S1
冇寫1-幾多

我都想知d飛點 驚買錯

一齊去 但係分開坐？

我都冇 你幾號位

應該係睇坐嘅位

點樣分坐咩位

係咪 1~20 係s1-1 21~40 係s1~2

上面有數字

舉手幅encore點都有啦掛？

1-x 個尾去到k行

你幾多號就自己數啦 s21既話就係2-2

唔好onon99咁數錯

咦原來我S1-2 好左邊

S1-2左面咪好 我問緊張F行係咩位

上次又話斜視

如果冇理解錯就坐S1-5
邊位

有得影相合照咩

要夠運

哂氣啦 幾十人一組同班過氣廿到炆既盛女影相

1on4就話姐

唉

痴漢？

係咁既話影到下年wo

好撚心你地就唔好玩結他啦

Hani呢輯相好屈機

到底係點樣練到呢d眼神出黎
selection 1 row e seat38即係咩位

得第一張覺得正

重點係眼神

好耐無過黎留言
今次演唱會係咪無Soul G

特別驚喜黎

張張都咁正

未見過既

岩

自從過黎連登之後無留過言
咁soul G係咪唔黎
係就唔去啦

認唔認得我

S1-3 8

問我 認得 高登個邊都係依個名架嘛

Hani黨

S1

飛已拎
到時唔好過黎騷擾我同結他呀

點解結他會中佢伏

發覺巴打淨係識笑 係咪自動回覆黎

咁留意人既你

慘啦 無啦無啦

同你食m記都夠黑仔啦

有冇人去記者會?

食m記都係幾個字 睇show就睇兩個鐘

你話邊樣難頂d

mememe

仲有我

你咩樣呀

對住隻猩猩兩粒鐘喎

合照個到即係點 去排隊 唔係好明

想當年嘅星龍劍一野斬跌咗率智

果日咪要早好多到

排隊抽影相證

btw 有兩個ig 偽毒

排隊都係要抽 咁排黎做乜

拍手 親簽

屌 香港呢

大家諗住早幾多去 ？

去食埋個飯都IS OK

抽證4-6 咁3點去都夠時間？

就M 記啦

頂 唔得閒去排咪仆街

617果日有無官方週邊賣？

世界真細小小小呀屌你老母

真係屌左聲

同細野係其他gp識左唱兩次k先相認

我家solji老婆仔

好想合照

幫手推post Ma

616冇人去

爬番上上兩頁啦 我記得有人提

好似得兩丁友

夠啦 唔洗番工咩

宜家諗返 到時自己一個人睇 好似好撚毒

七點喎

放工都6點啦

jackson絲打阿爺album都掉

我都想掉 仲有大量淨專係屋企

好彩冇你地咁癲 淨係買左兩韓一台

以前紅果時就有心追

依家?

放 section 1-2 row f 1張

冇計 跟左垃圾香蕉

LE有IG直播

屌我都係自己一個人睇

+1

兩個毒撚一齊睇咪更加毒
單機+1

HEHE

不了

單拖咪仲好 有機會隔離係絲打

好似個個都係自己一個去睇咁

岩岩見到新碟CDW跌到79蚊SOSAD

呢d 團邊有人睇 連影相都唔想抽 咁柒

到時隔離係空位/毒撚渣

率智IG POST完野秒DEL

之後又有番野睇

唔經唔覺得返幾日

興奮

仲未練應援

香港邊有應援嫁

到時鳩叫啦

一定係鳩叫啦
話時話 我見d人話有手燈？

之前果個19LUCKY LEGGO BOX咪有埋手燈囉

我都無買

組團去

我一定會阻住你地 搞我結絲

希望現場有得買燈同毛巾

單機團

單機加一 順便搵老豆個老母食飯

番風落雨又係聽每夜2.0既時候

我有毛巾

睇左做橙

係時侯眼檢啦

Hani18號去印尼拍叢林

棒棒要自攜？

我點樣無啦啦生支燈出嚟

應該就每個座位有手幅同螢光棒既

btw 吹雞果下我覺得都幾柒下

bbtw 現場人數有冇500人呢唔知

agger

應該唔會爆

我覺得call果版本正啲

Baby it's so deep

每夜2.0 有啲咁嘅嘢嘅咩

CALL先有

call係乜嘢 我太孤陋寡聞

黃色兔仔ALBUM既歌黎 每夜系列既原型

不要再說了

正花隻腳好似傷左
希望唔好影響到港場同之後嘅行程啦
要健健康康呀

仲有幾日

你啲名都轉得幾快

?

我老婆黎咩

無話會黎 但唔知會唔會係特別嘉賓

希望係

btw，死啦依家唔認得d人

屎奧黎既 呃我唔到

屌你佢又轉左名咩
之前唔係李一桐d 兵咩佢

一桐歸西就有佢份

無得屌閪就變左歸西

有冇睇過奇幻潮

咁都唔識

做咩姐你地

我我我我我我

好少用tg唔知有冇整錯

你有無買飛啊

我有呀，S1 K行25

放飛 公司贈票
17/5 門票兩張800，s3 AL 25-26
價錢可議

到時見

push

見有人放每張200

咁平

今日黎到hk都係咁静

去哂citywalk

岩岩入左2張S3 250 each

就跛啦

有冇人吹下水呀

無

黎未啊

Ig搵既？

#exidhk

400/2張門票，有冇人要？

終於望到一眼

自己冇機影人地影緊出preview

比個like 你

結絲唔理jb

？

第二張 wallpaper 左

我潾

有冇人見到lin飲完杯野個表情

差d唔記得錄咗段片

聽晚見

好鬼大雨
希望聽日陰陰地 唔好落大雨

巴打咩位

無事既
但排隊個到係咪室內

窮j 只能買$880既位

唔知到時有冇應援物？

見有fb 團話會有橫幅
乜都無到時真係鳩fing
主辨乜柒週邊都無

唔係話有螢光棒同手幅咩？

真心覺得香港果個後援唔給力
手燈都冇
唉....早知就提早問下台灣果個fb團可唔可以整多幾個應援物比我地香港用
最多我比埋郵費

又唔係唔比錢買 可能佢都覺得港場無人

見fans club 話得手幅 官方無週邊
唔知會唔會有其他人賣
之前睇隔離con 都有啲坡妹賣自己野

有冇人會早去排隊？

fb睇到fansclub會派粉紅色手燈喎

但唔知佢有冇特定對象派或者有冇足夠數量派給大家
很怕有些炒家會搶然後高價出售

希望真係有啦

4點可以搭車過黎

*先

記得帶飛

官方乜柒週邊都無?

有冇人到咗現場，係咪真係咩都冇得賣

到左
冇得賣不過可以拎幾張小咭 扇子 手幅 果d
暫時唔見手燈 (圍左一圈)

我見連新加坡有周邊

香港唉

手幅都派哂

屌

有咩係有

冇手燈賣 有冇老翻賣
冇既用手機個燈做手燈算

屌咁唔駛咁早出去

手幅同燈都派哂？

原來要早啲去抽合照
啱啱先知添

今晚真係兩手fingfing

我有把傘fing

vip係咪4點開始抽合照？

依家排緊啦

我兩點去拎到呢d

多唔多人，依家黎仲抽唔抽到

都好多 百幾人

係觀塘渣緊車飛緊去九展

好多人

gg了

而定先搭緊地鐵去

條隊好長

排緊

我都係
冇諗過咁長

俾張飛佢睇就有得抽

痴線點止百幾個

係

依家唔只啦

抽中左

得番 40 張

我都抽中

完

🤦🏻‍♂️

冇得抽了？

抽哂

No

我都中左

抽唔中

拍照卷?

下次請假去算 岩岩先收工飛緊黎 乜7都冇曬

你地仲有條片睇 唔好咁灰

中

Btw拍手會係幾時

咁其實真係唔駛咁早到

去到我之前幾個到話抽完

好彩我一早參加咗活動抽中咗 唔洗即場抽都有得影相

我又係到前幾個話抽完

想抽兩張咁爽

派嗰啲''手燈''係粉紅色瑩光棒嚟
𥄫到 好過乜都冇嘅

係邊到派

star hall入口 好似係

即係入場個陣先有？

話時話 都幾多人

應該係

搭緊車來 九龍灣Mtr 係咪有shuttle bus

有，行到去恆生門口上車

係德福

應該係入去前派手幅同燈

yep

5樓？

Section 1 - 3 係 3/F
打後係5/F
冇搞錯的話

section4都係3/F

準備好喇

快d開場啦

人少到

前面好空

仲唔開波

快啲出黎啦！

仲以為應援個 part 會攪唔成，
好在最後都好成功

冇得影 9坐

最尾跑落台真係 high
估唔到坐邊位都有福利

個刻我坐看台位企起身一陣咁大把，
但比條八婆嗌坐低

hani真係200%fan service

有無人係現場等緊影相??
fans club 貼出黎個張相見到擺哂櫈，
如果佢地坐低影，fans 企係度咪好似影班相咁囉

全家福 🍇🍇🍇

岩岩跪係hani 隔離 好香

有無人知姚樂宜做過d 咩

佢應該係做 PR，
幾年前 YUI 黎香港開演唱會去睇都見到佢

hani隻手仔真係好香

等緊拍手

慧潾唱 live 好聽
Fan video 後清唱兩句 Like the seasons 好正
和音係邊個和？睇唔到 hani?

係 兩首高音都好正

係啦 之前apink都見到佢

又精靈

剛才想企係慧潾旁邊但比人佔左
好鐘意潾潾～

唱得唔多唔係好夠喉

其他歌都唱得好放

我都覺

唔知點解都係冇咩氣勢
我左右都冇人叫

認真講 今晚台下應援同反應都做得好差
到最尾叫encore都可以叫兩三聲就停 一停停幾十秒先叫返 我係idol都唔知出唔出返黎好
不過場show係正既 四個d live都好正 互動又做得唔錯
可能香港人唔慣哩d啦 唔講太多 只係想抒發返睇完場show既感受

等真。concert tour 啦

其實睇呢fanmeet d人係咪都唔會企身睇？我好想企但身邊完全冇人有意慾個屎忽想離開張櫈

點down番d相？

香港人睇 show 應該都睇唔少，
但今次咁少人嗌 encore 真係
我見到有d人個刻真係走 tim

認真 我係台上既idol 我會好失望

遲d 睇fb page 好似係

唔好話佢地啦，我地嗌嗌下 encore 發覺原來週圍得自己一個成個傻仔咁嗌，個刻都會諗你班友黎睇投入d得唔得呀……

隔離叫叫下唔叫真係好難受

我左右都冇人叫encore 真係失望
我見佢地成日都要炒熱個氣氛 真係

我左右前後都有人fanchant,我都放心chanting

四個隻手仔都好滑
影相個時hani同我對望個下真係心動到
hi five諗住扮FM對hani講安哥 點知佢又真係對我salute
不過真心空 我前幾行吉到要開場個時臨時搵後面嘅人填滿

我有嗌架 但停左個下真係心諗做咩

另外點解可以叫三四下encore就收皮

我諗d 人以為著exid 個logo 個下佢地會出黎

一剎那就hi完

FM 唱到 7 首歌算係咁啦
等 concert 唱埋堆 sidetrack 都仲得
不過到時 d 咩影相 high five 真係唔洗諗

特登排去最尾個到 所以有多少少時間做互動

今次既入座率同氣氛都唔知仲有無下次

照個勢就冇啦 去台灣搞起碼個氣氛一流

同正花拍手果陣
我講l love you
佢同番我講love you too

我信佢地會遵守約定！一定有得五人完整體開concert

夢入面搞

隔離全部人都係拎相機電話影影影
同埋真係全場坐 係唱how why走落嚟嗰陣有人企起身
利申 第二行

希望下次真係齊腳開次concert

韓/台場吧

個opening好正
但係跟住成粒鐘係到吹/玩都幾悶下
唱得真係太少啦
完全唔夠喉

無計啦 少一個好多歌都唱唔到
我都想聽every night

開場係幾正既
Every night

香港 Leggo 今晚唯一做得比較好既應該係舉手幅個下，
佢地轉身見到個下應該真係幾驚訝同感動，
希望佢地會因為呢個場面再黎香港啦

我脫飯啦...
再見大家

再見

球霸
不過見到啲空位都幾心up

好行唔送

有無巴打都聽唔到個鈴聲?

正花就由我接收啦

條片都幾好既

我開咗佢話 404 not found

你就想

我好想呀

坐680既就算擺埋落880個d位都應該坐唔爆

正式愛上慧潾

希望有下次啦

走啦 當初無人鐘意

要有下次呀

有冇人開到條鈴聲

開多幾次就開到
利申: 用電腦開

1380應該得7成爆
後面都仲有好多位

Hi Five 一下就完 望都未望清楚
雖然掂到手仔係好開心嘅
好想同佢地講多兩句說話

唔明點解我想high但身邊既人咁冷靜

下次都係特登飛去韓國睇算

不過佢地肯黎香港我已經感動到想哭....

就算佢地想黎 姚樂宜都未必搞啦

姚樂怡系撚曬面

鬼叫佢玩掌門人game 咩 咁悶

真係掌門人都好睇過佢

玩game果part長左d 去到第三個game已經集中唔到

一首都開唔到

我連呢頁都未見過

應援真係見過最差既一次 好撚慚愧

玩GAME既時候 我個人完全放空狀態

我好想訓

加哂去自已drive 再down 唔洗同人爭

姚樂怡玩獎門人玩到上腦 fan meet 都要玩獎門人d game

再黎會唔會叫佢地比指定動作同玩遊戲要打和

屌我寧願同佢地一齊睇yt睇番以前d片一齊笑下都好過睇獎門人
睇左肥仔唔知係到做咩鳩

第一隻game 已經打和啦

最後跳完we are 呢係度super

一分鐘片 用唔到官方個條既試下依條down

香港場冇去到..好想去台灣個場

曬時間去睇肥仔

去囉 台灣可能仲好

好事黎 台場d氣氛同fans都好得多

可惜我毒撚一個加唔識買飛

智叔快d好番

其實係九展開 最貴都賣到1380，都可能係少人既原因。
如果係亞博都感覺易接受d
利申 自己都係坐880。之前睇亞博攪都試過睇VIP飛

成件事根本係騙案嚟
本身真心以為會係con

唱得咁少 真心唔夠喉
更何況幾隻碟我都係鍾意side track多過主打嗰首

我自問主打熟曬，side track就唔係首首都有聽
今日本住一個有機會聽下d side tracks既心情入去
點知唱曬d主打就冇，仲要冇Who's That Girl 同 Every Night

都係果句, 主辦定個最貴價位係幾多都好, fans都會照比, 咁就梗係定高d食左一大舊錢先
其他價位飛都係等半價散出去

少人係無乜辦法, 死忠有限, 入場既我唸好多都係路人飯
同埋呢個係fanmeet, 唔係concert, 吸引力又少左

lin live真係

Live

清唱嗰下完全眼前一亮 再加埋hani嘅和音

清唱咁好聽我真係估唔到 突然間唱嚇親

冇計 歌太舊

依家去唱 反而D迷妹迷弟唔識

我最鍾意首every night啊

仲要係女皇sad 緊個時唱

唉 希望智叔同佢地黎個時 搞得成啦
開個mini concert 都好過fans meeting

Fan meeting玩獎門人game真係接受唔到

第一隻game 真係想講打和啦super

肥仔用手食蝦餃

我本來仲好期待hani 正花有solo舞台㗎嘛

我都以為花會有cover iu個首

個肥仔真係好慘

有得上台近距離見又有親簽,比人笑一兩下有咩所謂

明明爆喊緊 仲要引我地笑

尋日佢哋有冇話合照會擺響邊度

我都想知

LinLin呀

好可愛

我對左hani boarding pass 好興奮

好似去印尼拍叢林
好想快d睇到

慘條撚 比千幾蚊睇佢地玩獎門人d 熱身game 同打和 我地重慘

SUPERRRRRRRRRRRRR

我有得上去玩有得影相摸手仔攬既話 比人拎上黎追擊公審又有咩所謂 又唔會影響到自己本身既生活

Hani遞水比佢飲 佢拒絕左
唔知各位會唔會飲呢

飲晒佢

唔係樓下啲人係到哇住晒
你估佢唔飲?

飲完之後 攞咪嗌 好羨慕呀呢

如果真係攞到我一定飲，
話之比全球 Leggo 公審

應該出唔番去

幾生修來既福比你地哇兩野就放棄左

拒絕左之後 見到hani好唔開心

其實好有壓力 飲左唔知點落台

大大聲叫佢唔好飲 點知佢真係唔飲

肥仔如我平時已經無人權 自專心低落 重要咁比人笑 緊係唔飲啦 唔係又比人蝦

但係飲左可以笑返人

比我就奶個樽啦

拎埋支飲管飲啊

有無巴打可以UP RINGTONE上黎
佢原本條LINK爆哂 DOWN唔到

巴打試下跟住條link嘅方法就download到落嚟

成個樽攞走擺係屋企做傳家之寶啦

你講起就後悔啦 我都諗拎走 但怕拎左支肥仔飲過

點知原來佢自己拎走左

太遲先講 唔係我一定拎

有D衝動想去台場呀
但好似撞左油炸村姑

唔睇gf 咪得

早幾個鐘頭禁黎睇好似得第2貴果隻飛
同埋唔見有座位表唔知個場係點

你的樣子如何 如果係個靚仔上去好自然咁接左 唔睇眼色快快手手飲一淡d人都吹你唔脹 大不了扮唔知
跟住落台比成班迷妹咁低黎奶個嘴

咪FF 咁多啦 腎虧架

頭先睇VIAGOGO有VIP排1

痴線 奶個嘴

GF台場709 港場716喎

EXID台場730 點撞?

要睇曬都幾辛苦

有冇 fan cam 錄到？

7:10

How why圖

等我遮返住先

我影得靚唔靚

依家Tara 唔要王思聰

肯比返啲合照我地睇未

有相了

比人點相了

原本係執相執咁耐😂

我又要做支飲管啦

暴動

大合照G12 hani 個樣

你好餓？

大把女

美女將我包圍 阿花都一齊🤤

新飯留名

仲有新飯

阿智

假嫁d 人

我老婆

岩啦

二改

我老婆啊 寂寞算數啦

陪frd去exid fanmeeting 愛上左

終於有新飯

有返少少全盛時期種Feel

終於返黎啦

好鬼似妖女喎

x12

好耐冇見啊和尚仔

說話唔可以亂講

live正唔正?

J左好耐 花真人fit到爆 潾真人仲精靈得意過hani
和尚仔去睇how why個live

我智幾時出返黎

生完瘦埋身就番出黎嫁啦 預佢10/11月差唔多

個仔一歲未

和尚肯返黎啦

岩岩擺完滿月啦

如果到時估中就正

收左黑卡fm果位爸打有無去

正花落左來係正我面前

你講中左黑卡？

估唔到有圖

產後復出

唔錯

[img]圖片

好似記錄緊我每日同hani既生活咁

但係mv最後好似講hani唔要男主角

係咪叫你食藥

花花真係世界級咁正

隻手仔滑到呢～～～

青頭仔

真係好滑

洗左手啦

睇完香港場想去台灣睇埋 點買飛

自己GOOGLE一下 「EXID 台灣」 乜都搵到出黎啦

台場最衰在D MC
成日搶野來講

有咩
又咩覺

又有新相

我po 唔到相

佢依張係依個位打格仔是咪傻架

點解d官方圖都可以咁矇
是咪我丁得多眼矇

你已經講左答案

係 打少d丁啦hihi

明明切左（好似係

肉莖重生

你係砍掉重練 再丁過

我老婆個得戚樣

你邊位啊

係囉

點解我連邊度打左格仔都望唔到

好似係心口

佢張張個牌子都打格仔

佢個位好尷尬下喎

我老婆自拍條片點解會係你到

因為我先係hani 老公

無論幾時都有痴線佬

第3張好清純

已經feel到班痴線佬p緊自己個樣上去

你未係囉

Choa退團 Aoa

AOA我淨係鍾意choa,唉

路人飯表示相當可惜

呢張堅！

影到個樣好古怪

大細眼

雙眼唔一樣先靚女嘛

終於蒲頭
好似仲fit左

智

好多相

我潾包到實一實

女搜查官

點先幻想到咁

淨係覺得佢怕哂黑

係咪上次女皇著太少 佢著返多啲

嘩！嘩！嘩！

嘩嘩嘩

慘慘豬 得花無得去

女王好正
智叔都去就好了

你個名咁熟既?

如果花花去左就不得了

話唔定都係包到實一實

曬架MA

有時係其他post留名......掛

好掛住率智b

pish

I love Lin

too

臭手

Hani玩4隻game 4隻都......
潾潾隻手好快...以前應該玩唔少

Lin靚咗好多

靚開

啲game 仲好睇過fans meeting 玩掌門人個啲

呢個真

Hani又衰喺測謊機手上

20h

比你中斷左紀錄

話題終結者

係無人姐

下次唔破

重下次？ 成個post 比你搞衰左

話咁快過左2個星期

洗左手未

Push!Push!Work it out~Don't stop hey!Work it out~

係到裸跑都無人理
此post已完

真係好靜
靜到我回帶先追到

有冇人去台灣睇呀

舊圖推post🤘🏻

花

花花世界第一

我花正正子

無入嚟一輪靜得幾緊要...「三代團非CB期嘅宿命」？

又：呢期阿粉CB，肥波剪短頭髮，唔知點解覺得同慧潾幾鬼似，兩姊妹咁...

應該CB期都差唔多

係好似樣

hani ig好打到呢

Lin都正

正到核爆

岩岩聽完想post

好正 後段聽到起哂雞皮

好屈機

呢張真係不不不得了

其他兩張

花潾女皇

依加諗其實公司係咪有心比啊智休息 等潾谷上去 潾今年進步好多

新leggo留名

[170709中譯] 率智官咖信一則
EXIDEAR - EXID FANSITE·MONDAY, JULY 10, 2017

昨晚深夜率智給大家寫了很～～長的一封信
眼睛的情況變好了 TT 也開始鍛鍊身體 TT 真是個好消息啊TT
翻譯by 髮捲 @ EXIDear 歡迎轉載分享圈飯
但請務必要註明出處: EXIDear喔

標題：我們LEGGO❤️

今天是2017年7月9日星期天!
啊 當然已經到了10日了...可是對我來說現在還是星期天的晚上kkk
我想跟LEGGO一起度過這個週末最後的一刻，所以來寫幾個字後就去睡覺了
我今天做了禮拜
上傳了想給LEGGO看的照片
去了一個跟我很友好的歐尼家裡吃飯
也訂立了未來的計劃
就..kk 這樣度過了一天^^
很好奇我們LEGGO度過了一個怎麼樣的週末!
今天特別更更更更想念LEGGO!!!ㅜㅜ

很想跟著成員們去倫敦.. kkkkk 可是去了的話會成為負擔..所以好好的忍住了 kk
成員們看到LEGGO的時候是最充滿力量的你們知道吧!??
LEGGO連我不能為成員們做的事都做到了，真的很感激
我也從LEGGO身上得到了力量^^
今天在IG上了，我開始了學芭蕾舞 kkkkk
真的很搞笑吧 kkkkkk 哈..身邊的人都在笑，我也覺得很好笑 kkkk
在患上亢進症後，肌肉都瘦下來了，體力也見底了 TT
想著要慢慢提升基本體力，所以開始了 kk
這算是個好消息吧~??
我有繼續去醫院檢查~
醫生給了我正面的意見
常常帶給我挫折的眼科醫生 這次首次讓我感受到希望 很感謝
就是說大家不用太擔心! kk
每一天都有很多要感謝的事..
而LEGGO常常都包括在內的
很想念你們啊!
LEGGO忍耐和等待了這麼久 我會展現好的一面給你們看的
再等一會兒吧❤️
時常都叫你們要等待 對不起啊
可是...想你們啊...ㅠㅠ
智智現在要睡了 kkk
我會祈禱希望大家這一週也能充滿感恩和幸福❤️
我們LEGGO, EXID fighting!!!
我愛你們❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️啾咪

率智

原來連肌肉都會影響到 比過往一直想像既都要嚴重好多

啾咪

咁靚嘅⋯

咁靜嘅⋯

想問下有冇巴打訂左有hani既果本grazia korea
知唔知幾時有貨

2期會員課金 有冇人都收到叫你改地址既EMAIL?

訂左幾錢

我就係無訂到 想買現貨
記得信和有間有開訂 但我就唔知佢價錢

之前睇台灣網 好似接近1舊水 但係唔送香港
我估香港買150內掛

巴打知唔知香港邊到有得買

我都唔知 淨係上網搵過 好多都係台灣

台灣誠品上網有得預購 可能未出
香港誠品或者會有 （我估）

得閒留意下先 thanks巴打

搵到話我知 我都想買

好靜

過兩日又fm 應該有多d片睇多人d掛

屌 台灣個fm多咁撚多嘢

覺得被騙 第一站真係好唔著數

白老鼠

最唔明白點解港場可以冇官方週邊賣,冇記錯台灣係有得限量買

因為姚小姐搞同根本香港d fans 廢

同樣佢間野搞gf 一樣冇周邊 fuck

台場好多野買

好撚廢

睇飯拍新加坡場好似幾多人

Lin得幾秒 公平咩

咪係

果時去新加坡睇GF都爆場咁濟

推下先

潾

輕輕一推

屌你老母寂寞 連輝夜條毒撚都扼 有冇人性嫁你

二期LEGGO到左

叢林的法則
有冇人

韓場福利真好喔

LinLin新髮型好啊QQ

好似呀豬媽

ＨＡＮＩ又上叢林

lin

潾兒

hyelin世界第一

假嫁 全部都係假嫁

人地apink 炒上天

我地中後場空哂

有冇睇concert

講笑 舊飯黎

who

你唔係apink 咩

台場gg

如果買埋機票去睇都唔知點算

飛有得退 當去台灣hea算啦

你去左?

最慘係去到都打風
街又出唔到又無得摸手仔
生不如死了
不過延左可能有得齊5個

去左啦

慘

原來西卡都有台場 早一日都肯開CON

遲一日既就取消

LEGGO真係慘

因係leggo 無人權

橙橙豬

改左8月尾 有無戰地記者

早排去左台灣果位巴打會唔會再飛多次去睇

不了 心灰意冷
原定演唱會當日仲要好好天，咁先想死

不要sad

假又冇咗，人又見唔到
今日搞埋退飛算

好似比人嘲笑咁

明明前一晚大風大雨，心諗算啦天氣禁差取消都正常嘅
點知第二日陽光普照

上次港場無去咩？

有 隔離仲坐左個傻鳩

話你條女傻鳩都有

右邊個個

點傻先

你黎架？

有去啊

我記憶好似係你

唔洗sad 啦 就算唔係香港搞多次fm hani 都有機會黎多次
到時再追囉

搞串哂個party

我仲諗緊退唔退飛 始終個位置係正中間頭幾行

去啦 台灣機票咁平

比人踢爆左 唔好唔開心啦
面對現實啦

好想做多次傻鳩

唉 都未知請唔請到假

yes la 靚位就去啦

大力支持去
如果可以記得影多d相

去到就去啦 遲下無就段悔

個場好似係唔俾影相
唉 宜家睇下請唔請到假啦

官方ig upload左 5個人
係咪暗示智叔聽日fm會出場

小智

大木博士

唔撚是掛 有冇咁正

這些機會

出現了

哭了

韓仔ED本土主義真係好好

我智

好滾動

無你份睇呀
感動條鬼咩

希望台場都有得睇

yum yum嘖嘖

大佬智歸位喇

終於歸隊喇
好感動

返嚟喇返嚟喇

LEGGO返黎啦

我等左半年喇

智隊長

過左差唔多成年

fc仔 好久沒見

三歲返黎啦

你廢開

改哂名啦
btw me新飯

乜原來仲有新飯

九成假啦ching

我先係結絲呀

精神分裂？

新人留名
率智 is back

三歲

估唔到結絲都會用圖撚狗

不得了

終於長髮返

我估駁髮
但長髮好正 雖然短髮可愛

一定駁嫁喇
岩岩紅個排仲係長髮好靚 點知越剪越短變埋男仔頭

大師兄番黎啦

短頭髮真係可愛

頭髮唔好太短 is ok

Hi同大佬智一齊返黎

我智cb

有排都唔會變返長

成隊有三個都駁返髮

點解張相有啲南珠feel

個個d頭髮愈剪愈長

頭先碌落嚟 "立"眼望到張相 以為入錯post

但係又唔比link

唔識up乜

我潾新造型

係咪準備cb?

最尾亞視拋壽包咁～
Solji 回來好正

係就好啦

我潾長髮巧正

有d似hani

後生咗10年

無高清大圖唔評論住

好撚靚

lin個長髮look真係越睇越正

唔準J

個日我都係係咁易講下佢留長髮會正好多姐
估唔到個傻妹

linlin生日快樂

同我潾個傻妹講生日快樂佢開心到鍚左我一啖

收嗲啦

FF真係好可怕

大師兄

個紋身堅定流?

堅,兩隻手都有

我見到佢紋：i love 寂寞

又大陸佬搞? WTF?

個網咁似d眾籌集結資台咁
集完走數

你見到佢紋 就唔會問佢個紋身係堅定流啦

有冇人會想買果個集資寫真?
就咁睇好似好伏

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

照課喇 最多都係幾百蚊 之前買cd都差唔多

咁不如課比我

我仲有好多lin 比隻你

LIN 同我講 見你咁好人 將來比多幾隻你

謝主隆恩

好正

一陣4點有得集資
有無人一齊中伏

好似搶唔到頭100名,喊出來

me2 比完錢都190幾個
就快夠錢

10分鐘唔洗就夠18萬人仔

三個月終於就推爆

多謝你

你唔係縮沙呀